最撚憎呢啲仆街，有錢要一齊搵嘛！

嫌到錢可以買文具比同學仔！

同我起佢老底！